商台個麻利亞叫人唔鍾意佢可以轉台

癡撚線 你估我地好想聽你？！
我地想聽do姐咋

呢條八婆仲黑人憎過唐姨同余臭凝

食屎啦 呢個八婆

其實佢都講得冇錯
但句野突顯到佢eq真係好低
做公眾人物最蠢就係同網民嗌交

呢啲時候醒目嘅梗係自嘲帶過就算啦 嘈交盞影響自己

撞到條八婆收皮

推

台已轉

笑得好難聽

我想聽dodo 講野唔得？咁多個人入面擺明係麻利最低質啦，成日問埋啲無聊問題

佢都痴痴地線 人地指出佢有問題，佢唔係諗點樣改善，而係鬧返人，仲話做藝人

人地話你講野好難聽呀
你份工係DJ黎架 令聽者聽得舒服係你既份內事黎

你拎個快餐店店員黎話樣衰有咩用
樣衰同做快餐店無直接掛勾
但係聽得好辛苦同你做DJ就相關

再者 樣衰改不了 你講野難聽可以改
但係你串柒柒叫人唔好聽即係無意去改 無意去進步
垃圾DJ

叫人轉台 即係倒商台米?

樓下間快餐店d野食本身好好食，生意好好，忽然轉左個員工入黎之後整d野食好似屎咁，客人越來越少......

舊客好懷念以前嘅味道，叫果個員工自己走啦
之後個員工話你唔鍾意食可以唔黎

依情況係咁樣呀麻利

我寧願聽鍾雪同孟呢都唔想聽佢，新人都不如

傑傑都好過佢
麻利淨係識喂呀喂呀

以前艾粒咪幾好

903一大堆陰陽屎忽鬼，不聽也罷

因為你唔係solo...

麻利除咗句奶奶呀

根本一無事處

講得岩！
麻利把聲真係好西煩

女人塊臉咁長真係幾慘

美人
靠你幫手反佢

我想佢盡快退出口水

我冇咁大影響力 搞笑咩
不過真心想佢快啲收皮